夠鐘洗腳！！！屋企要人

番屋企呀各位手足！！！！
無謂令咁多人擔心你呀！！
今日目標完成✅大家都好合作 所以依加夠鐘番去洗腳啦！！！麻煩係金鐘既朋友 叫大家番屋企！
屋企要人 屋企要人洗腳！！！

洗腳啦

夠鐘啦

Tui

再唔洗就香港脚喇

腳臭啦點番工呀

前線唔駛叫人走，你要走左先，人少左就無留低理由

每位巴絲麻煩各發一個貼， 要連登頭版都係依個caption

麻煩係金鐘既手足 一齊走！！
一齊番屋企洗腳！！

推